(台測)水銀蒸發令 陰兒房/兒凶1-3

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.FBI調查員艾特·傑菲（布魯斯·威利飾演）一次奉派調查一起父母離奇遇害，男孩失蹤的案子，當傑菲前往現場查案時，發現這名有自閉症狀的男孩賽門因為父母被殺害而驚嚇過度，無法言語，他歷經的痛苦引起傑菲的共鳴，而且直覺認為他身陷極大危險，於是要求警方為他提供保護。當警方無故撒退，傑菲就帶著賽門逃命

2.蕊娜(Renai)與喬許(Josh Lambert)與三個小孩搬到一間新房子。有一天兒子發生意外並從此昏迷不醒，之後家裡便發生許多神秘事件，不得不請靈媒過來解決。

3.故事緊隨前集，在小男孩被成功救出但父親卻被惡靈附體後，Lambert一家的惡夢才真正展開，背後的真相也逐漸浮出水面。

4.本集的導演由溫子仁長期編劇夥伴雷沃納爾親自操刀，雷過去曾擔任奪魂鋸及陰兒房系列電影編劇。前２集創下全美票房佳績的續集電影，這一集將故事拉到恐怖的源頭，早在蘭柏特一家鬧鬼之前，一切的神祕鬼怪開始於一個青少女及她的家庭…

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸